MMA上IU斬獲大賞粉絲們唱歌慶祝 她的反應竟如此可愛

「祝你拿到大賞，大賞，恭喜！！」聽到粉絲們歡呼聲的IU也做出了十分可愛的反應。

2017年MMA中，IU斬獲了年度3座大賞中的「年度最佳專輯賞」，發表獲獎感言時，IU多次提及自己的粉絲後援團「U愛娜」，可見對自己的粉絲有多喜愛。

而第二天在IU「全國巡演」的上班路上就受到了粉絲們的熱烈歡迎，眾人們用生日歌的曲調唱著「祝你拿到大賞」，聽到大家歡呼聲的IU伴隨著歌聲扭動起來，舉起雙手轉了一圈，最後還鞠躬向路兩旁的粉絲們道謝。慢慢走入會場的IU一直揮手和粉絲們打招呼。

還有粉絲問：「姐姐，昨天激動的哭了吧？」IU搖頭帥氣說：「沒有」。

正宗低B妹